得罪講句 某程度上 我地仲衰過藍絲

藍絲都識死撐 廢老都識作假新聞
人地由頭到尾都堅定支持政府同警察
不論死黑警做左d乜 佢地都會幫佢地諗到解釋

我地呢 小小事就分化 就話人係鬼 一係就道德高地
話唔好阻到人啦
請問世上有邊一場革命抗爭會唔阻到人
阻到人無人想 但請諗下人地咁樣做 目的係乜野

我地會輸 係因為我地仲有人性 仲有道德
但請問你地想唔想贏 對家已經完全無視呢d野
開槍射救護 室內開槍 放tear gas
我地再係呢d野上面糾纏 分化 就一定會輸
可唔可以手足做咩都撐 可以比意見 但盡量溫柔啲
除左真係鬼

我認為黎緊行動派應該繼續塞機場 無論主動好被動好
文宣派就煲大 射救護 室內開槍 721 811 等事件

手足唔互屌
互屌既唔係手足

塞唔係問題，咪用人牆頂

真係咁

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

因為藍絲係得一個立場 就係乜都撐

黃既全部有唔同分析 所以先係黃
有唔同分析唔同見解先會分化

係 真係豬隊友

push

其實呢場運動好多人無左政治潔癖
但連登真係好多三毛
有好多你根本一眼睇得出
左屌右屌，真係為屌而屌

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

有冇諗過俾壓力香港政府係去擺平我地而唔係答應五大訴求？

大家出來都係為左追究黑警責任，逼政府正面回應。救護少女被爆眼，青年被私刑，佢地付出左好多好多。

難道我地和理非到連「塞機場」呢一步都唔肯踏出來？

主張：
1）講明邊一日係塞機場，旅客自行衡量風險。

2）右手繫上白色絲帶寫住道歉，向受影響人士致歉，也表示對受傷前線致敬。

3）塞離境，逼外國旅客尋找領事館解決，入境繼續宣傳。

大家睇完同意嘅，可以改良再出行動post.

#黑警做初一，我地做十五

而家就係咁
有d已經認得名

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

真

我無分化

得罪講句 有狗就成堆人乜都唔理全部走哂 無人理後邊既人 我係好心淡

不割蓆

大家救人好不好

明明有能力。。。

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

係 我地每個人都係大台 每個人都有自己意見係好正常
但只要記住一樣野 我地目標係一致 就係五大訴求
只要你覺得岩 就去做

係未fact checked
不過你地班阻人打，和理非對唔對得住比人拉咗嘅義士？

因為我熱仲有道德枷鎖

2200已過，請勿互屌

多謝樓主

推

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

真 藍絲都識諗藉口

不分化 不割蓆 不篤灰！

認真嘅 後日再開始
啲旅客48冇得上真係好燥
今日都畀個鬼佬中左拳
都明白佢地點解咁燥
佢打完我都唔好意思就走左
真係隔日好啲，我地又易守啲
義士們又可以休息下
和理非接機就可以繼續

其實好聲好氣同自己友講野真係好難咩唉

8.13機場策略

因為我哋有思考
識得反省，求進步

你竟然用冇腦藍腦同自己比？

如果要嬴, 要奸過佢地

*冇腦藍絲

不要左膠

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

因為大家意見唔同 有時語氣會重左
覺得人地意見唔同 就係錯 就係鬼
但係我地可以諗下人地點解會咁樣諗 OR 解釋多D點解自己會咁諗
同埋最重要係 唔好覺得自己岩哂

係，深藍真係盲撐，駁唔過就屌你抵死屌你呢樣嗰樣轉移話題都繼續盲撐

講過N次，太多人濫用「又話核爆都唔割蓆」，有異見好正常啊，但同「割唔割蓆」無關係囉

唔係話我地=冇腦藍絲
只係想講係立場方面 佢地真係做得好過我地
佢地無論咩事都會支持自己個邊
我地都要咁樣做

比意見=互屌？
今日見到有人一提唔好夾硬塞
就比人連珠炮發咁屌
其實大家都想件事做得好姐
洗唔洗咁屌法呀

721
811

咁宜家開始學習呢種做法

民怨，點拆？？
好簡單，就係開番一條近玻璃既路仔，比佢地排隊！！

A. 部分遊客好嬲我地，仲話死老豆，點拆？
1. 開番一條路仔，比遊客排隊，至於機場開唔開門，係機場既責任。民怨唔再響示威者度👍

B. 有少量航班起飛，我地就失敗？
唔係！有遊客流動我地手足先至安全，狗犬冇咁容易清到場。加上，有少量飛機起飛升降，代表仲有遊客黎，有遊客走。機場有唔同既遊客，佢地唔嬲我地之餘，仲會散播我地既情況。

辛苦手足們讓番一條路仔出黎！！
記住得民心得天下！加油！！

就算我唔明，我都相信現場既人知自己做緊咩
支持一切行動
錫春袋都唔割

對家就做得好完美啦，不分化不割蓆
學下野啦 兒登仔！
就算做咩都好，我地唔係要指責，而係要好似對家咁，做咩都要cover呀，識唔識架

人地都打到埋嚟你屋企
你仲叫人飲個茶食個飽
真心早啲放低道德底線
落唔到手就咪阻勇武做

不分化 不互屌

//要知道好難滿足全部人意見
但係我地要做既唔係指責佢地
而係要繼續支持 用身體行入去機場話比手足知

我地夠人 一樣可以做到同樣效果
用行動去支持呢個運動
不分化 不割席
記住我地係靠團結先行到今日呢一步🛫

講得好樓主，啲人硬係有道德潔癖

搞出人命係咪你賠啊？

所以快D入黎傾下點拆卧底問題

太多道德袍伏，班道德撚由細到大睇得太多tvb戲，要贏得夠正義，唔係寧願輸，寧願自己友成世坐監都唔緊要，最緊要有道德光環每夜自己先訓得好訓得著。

講得啱

最慘比人當作免死金牌用，be water就話左膠
呢part 如果大家不能團結一致我夠膽講運動已死

對自己人可唔可以禮貌少少
唔好變左成個黑警咁好唔好？

一直支持人牆頂
用物件頂 不了

【我要攬炒】今日去左機場T1南離境閘口，見證著大批旅客行過嚟想入閘！

兩睇
好聽啲叫立場堅定
衰啲講叫盲撐

互屌都係有心想件事好
最緊要互屌完要互諒
兄弟姊妹冇隔仇

Push

唔好鳩啦
尋日未又係好多人組成既人牆塞

因為佢地無道德

左屌右屌又唔比實際建議好大機會係三毛

講得好好

721

因為好多鬼係度鳩屌手足 然後一班平時淨係望兩眼個標題就覆同埋負皮既on9仔跟風一齊屌
分化真係好撚易

你用道理打敗我
請問你阻住人登機嘅目的係乜

大家努力文宣，話個公安藏有武器，群眾只係制服咗一個犯人。
有人喊打喊殺嘅，就係警方嘅臥底。

屌你講得好好

［文宣方向］需要大量道歉文宣，機場牌絕不能棄

好簡單，任何群眾運動都會犯錯，重點係群眾會有糾錯既能力。
最近發現只要有人提出唔同既建議，就會有人「又話唔割蓆?」

仲有啲假消息撚

冇咗人性咁贏，贏來做咩？

你係睇唔起自己同所有香港人，覺得要冇人性先會贏

醒吓啦

後面既人散一散出遠少少先喇屌，個個企係度要前面點退呀！前面自己人都抖唔到氣人踩人呀喂！企鬆少少啫係咪咁難呀屌！

屌你咪撚用lazer啦on9，前面有自己人Teamkill呀屌你老母！除左黑警公安，黑社會都可以混入架屌

我只係唔想仲有義士再受傷啦，救下義士，就只有日日塞，唔係日日有咩用

又話想要欖炒，但打鳩個公安都唔敢，欖條撚咩

民主就係會有唔同意見 衍生就會有爭吵架啦
定係你想做個唔用腦既藍絲先？
爭取民主要咁不擇手段咁我寧願唔要
都係個句 我地爭取同一樣野 唔好分化 互相尊重改正

係！

可能唔係手足呢

總之一句講晒 邊個屌手足我就屌邊個
屌撚到佢縮入老母閪

比意見同鳩屌有幾難分 無啦啦鳩屌果班咪係鬼

用來冷靜大大家，係心裡面跟我讀一次，五大訴求 缺一不可 不分化，不篤灰，不割蓆

唔答應五大訴求，係咩情況下你會被擺平？

我覺得你咁鬧無意思
人地派幾多人滲透落示威者到
你地又有幾多個滲透到落人地到 難聽d講 跟本無
就算有班後生借頭借路去橕警集會到舉牌支持獨立調查都即刻比班老野捉出黎

係敵暗我明 加上白色恐怖既情形下 呢種經常要提防小心身邊可疑人物既無形壓力 變成一直處係緊崩狀態
跟本無可能輕易就放鬆

依刻示威者需要既係開解同勸導 唔係下下都要屌佢地做錯晒
只有無設身處地為人諗過既人先會屌得出

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

藍絲造就今日政府死不認錯死不回應嘅局面
我地衰過佢？你要分化就番你個FB分化啦 屌你

推多d呢d post
見到班民意撚真係好煩
成日想又唔阻人又要抗爭
淨係識拎d讚美新閒打飛機 其實乜都爭取唔到

你同D無人性GE打緊 你仲要求自己要有人性
係 有人性咁贏係好 但係 係咪咁易可以做到
我地輸埋今次就真係變集中營
當然 你可以用你有人性GE方法做落去

機場現場嘅人點會得閒開post 睇post
互屌嘅都主要係無出去 食花生 道德撚 三毛 分化撚互屌

機場塞滿人 但又開放啲路畀人離境
啲人照上到機
班機咪唔使cancel 囉

咁我地塞機場唔係癱瘓嘅咩?
塞咗又要畀人走 塞嚟做咩?
抗爭都要幫人諗埋咁多嘢?

香港冇機場啫 咪去澳門廣州囉

對家冇道德，點解我地仲要咁多顧忌？

背景：我已經唔係住香港，今日同女朋友由香港飛返屋企

機場主要兩種人
- 香港人出國玩
- 外國旅客返屋企

香港人
我地以前地鐵不合作運動係阻人返工
依家只係阻住佢地出去玩。
假如依家國難當前，都淨係為左自己享樂而去屌鳩香港人，呢班人根本就係我地所講無得救嘅藍絲

外國旅客
大家跌左入一個思想盲點。
我女朋友好支持香港人，會係機場有同香港人打氣，
但你地要嘅係呢啲嘢咩？
一個外國遊客幾支持你都好，佢頂多po 個story，影比朋友睇，係呢個階段一啲用都無！你唔會真係以為你咁岩可以係機場幫到某個美國國會議員，之後佢感動到幫你推翻中共掛？

假如你阻住班外國人返屋企，係啊，佢會好嬲，會鬧你地。
之後呢？佢會搵大使館幫手，大使館要保護佢嘅國民，佢係唔會搵你班香港人麻煩㗎！
佢只會對當地政府施壓，甚至發出旅行警告，呢樣先係我地需要嘅嘢

我明白大家都想做個好人，但係呢個時候無辦法咁大愛
老老實實
Keep 住癱瘓機場（係癱瘓！），唔使幾日，政府就一定要出嚟面對

「破解機場民意論」

你係人多都成塊（２Ｄ）人，冇人話你．
人未夠多時，你得幾行（１Ｄ）人就夾硬阻人就係犯國際眾憎．

屌你咁撚高清你唔好去感化林鄭

今時今日 連登有幾多五毛
句句當真仲上乜嘢連登

雨革有答應過任何野？
咁點解我地會被擺平？

敵人想大家互屌 互相質疑
抽離下 睇番而家個分化程度其實好嚴重
從錯誤中學習 升lvl

唔好再企係道德高地講說話 黑警輸曬民心 輸撚埋國際 柒出埋國際 但又有無改變 民心換唔換取到自由 戰爭夠有好多陰暗面 但贏左有無人會記住 輸左再有幾高既道德都只會被打壓 成日帶住光環 醒未呀 我國強大既習大 都係因為夠陰險 先做到今日咁 訓撚醒未呀 同最大既黑社會國講道德 講民意 食矇左你呀 你係黑社會面前比人打死 外國記者最撚多只會覺得勇敢可惜 登一日 係一日咁撚大把 唔好用黎打j啦 柒頭 正如你睇左外國新聞一撚樣咁快遺忘 我地唔係爭取外國人既認同 係爭取自己人身既安全 同自由 理撚得佢屌鳩曬鬼撞佢上機 下年 ....唔係下個月 或者下個星期 咪又仆落黎香港 但我地重有幾多個下年呀？藍絲比我地更明既個道理 黑警就算殺人都撐 佩服

唔係最近
係一開始已經有！

岩岩諗到
不如聽日或者後日搵人係離境大堂做文宣
我地依家比你走 唔停飛
不過話比全世界聽 之後果個星期都會開始阻
文宣話比全世界聽改機票 同唔好黎香港

要話比林奠同全世界聽
依家係我地話事
比唔唔你起飛

ON 9
SKIP

多謝樓主點醒

不分化 不推post

贊成繼續塞

不篤灰 不割席 不分化

咁至少係咪唔好嘈交先呢？
下下話點做就係鬼，然後無意見比過拍拍籮柚走左去，咁嘅話只會加劇分化

冇錯外國旅客走唔到 唔係應該賴我地
好多國家都對香港發出警示
佢地嚟玩係呢一兩個禮拜嘅事
應該一早知香港比較亂
佢地要走應該佢地搵方法

機場機場

連自己友都唔撐自己友，連葉國謙都不如！

今日好聲好氣問人上唔上離境
俾班和理非割𥱊話我地激進
我問佢有冇上過黎唔答
淨係話下面係極度和平

究竟係咪和理非割𥱊先啊
對住手足語氣差到好似狗咁
講完自己既野 就話完 唔俾人講

嬲到我同朋友即刻走人

支持勇武麻包袋抗爭 以眼還眼

講真

依家睇少左連登好多
寧願睇rthk 同 立場

推一推 比啲意見

咁我點知佢係咪鬼 宜家情況係好撚亂

塞唔係問題
問題係拉住人唔比人入
個畫面好差
宜家CCTVB loop 住播

有些有有些無

要放返日比人走 隔日咁塞

唔可齋屌鬼又唔諗點解決

入黎傾下點拆有鬼問題

因為佢可以縮埋90日，咁今次佢要行出黎擺平你，咁仲縮唔縮到？

不敢苟同
就係因為我地仲有道德
仲有獨立思考
仲有言論自由
如果唔係
我地同嗰班撚樣有咩分別
that's what make us different
we need to be better

唔好嬲巴打 佢地唔代表所有和理非 而係代表啲唔用腦唔用眼去查證嘅人頭豬
我同你一樣 成日都好嬲啲和理非/人頭豬太固步自封 但我地得返大家 再分化就會輸！

共黨要乜
我地唔比乜
共黨要分化
我地更團結！！！

我唔係想分化
但我真係唔贊成繼續塞
一來818要民意
二來太短時間未有足夠文宣

你可以屌我擺明係分化
但我只想講我既意見
你要塞我唔會割
但我唔會參與

用返佢地邏輯 公安唔出街就冇事啦 邊個叫公安/警察混入示威者打人，生事？

唔用腦就回一句on9犀飛利

值得一試

咁會唔會提佢地搵大使館叫機管局安排特別通道定點？
學其他巴打講盡做同埋be humble

佢地比壓力領事館
領事館比壓力香港政府！！！！

領事館係你條靚要聽你點？
領事館唔可以應佢國民求助，要求港府協助清場？？到時黑警攞正招牌殺入黎呀．

人牆頂依個可以討論/檢討係咪應該要「夾硬黎」
其實塞地鐵已經係咁
只不過飛機對旅客嘅成本影響大好多

如果雨革係佔機場90日，唔係佔路90日，會唔會有改變？

唉佢哋係咪都影我地衰嗰幕嫁喇
但我覺得今日嘅行動可以再改善
冇野一開始係完美，只能夠不停改善力臻完美
所以大家唔會成日話點樣點樣就係鬼，一齊諗下計改善下仲好啦

大家真係 唔想睇住班手足俾班鬼分化

可以
真係要有足夠文宣
透過文宣又可以聽下feedback
再決定用咩型式停你飛

來緊一星期就算入機場都係做文宣

佢個回覆想人回咩? 2D 1D?
你想回咪揀佢個cm黎reply囉
唔見得你幾用腦

用道德感化政府，感化黑警。

前線繼續用血去換大眾良知，對嗎？

大家冷靜
小心有狗/公安想打死人
苦肉計

呢度好多狗，我同你地講，狗既印象已經深入民心，祝你地快d筍職，浩園好歡迎你地
有咩數入黑警得架啦。
黑警出品，必屬佳品

今次佢一樣可以tg我地90日，90日唔得365日
你認為365日之後我地仲可以淨返幾多人？

大家可唔可以唔對自己人咁嚴苛
不分化不割蓆啊頂

同意
我和理非，我都唔想塞
但唔塞我諗唔到仲有咩方法，我都唔覺得齋宣傳係有效，外國要幫既都已經幫到盡

叫我塞埋一份，我係絕對唔會做，但我都唔想阻止同路人。所以我今日去咗同鬼佬瘋狂say sorry算

推 明明講好核爆都唔割

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

唔係好唔阻人
而係 飛到既咪俾佢飛 班機冇事但佢上唔到機 佢只會怪我地
停飛既 搞清楚 唔係我地阻佢 係呢個政府阻佢 我地要將茅頭指返向政府

塞唔係問題 唔好阻外國遊客 人地無必要bear呢個cost
我地唔係藍絲 我地唔應該逼人
手足唔應該互屌 同真係聽下唔同意見 唔好一句埋尼就話人係鬼

咪撚理金毛仔,已CONFIRM搵到兩件公安

徐錦煬係福田分局輔警

林志威都係福田分局輔警

數留仲有檢討改進空間的沒有出去的人

咁樣就和理非同勇武一人讓一步
依家比你時間走 通知左你
你自己唔走 唔改機
唔好怪我地

你去餐廳食野
餐牌提供多樣菜色你揀
請勿話佢多選擇，佢係分化．

唔好阻救護啦

被動塞支持
主動塞唔參與

煲大唔一定要日日塞晒機場
第一日已經可以上到聯合國作出回應
而且日日塞機場只會係2014佔中翻版
強烈建議逐步升級
咁先捱到九月

啱，成班鬼係到割
唔做返啲有實質成效嘅行動，政府會唔會 care 你？
哩個唔係民選政府，佢先夠膽大條道理日日開記者會撚鳩你
我哋要做嘅，就係畀更大壓力佢，等其他國家屌柒佢

我俾你佔夠365日
到時外國社會仲會支持我地？
冇咗外國社會支持中共仲會忌任何野？
到時我地慘過新疆呀巴打

依樣真！
推

咪係囉，咁咪所以要機場唔要路囉，機場佢可以唔理你90日？唔洗賠錢？外國商家見到d貨係香港運轉唔到，佢地唔會搵替代品？咁你香港政府仲點樣縮，點樣唔理你90日甚至365日？

你都知唔能夠拖既話，機場唔係最好既和平選擇？

大愛和平只對外只愛敵人
對同伴就又割又阻又屌
大量義士比人行刑式虐打
班撚樣就係到保護個公安

雨傘、棄6保7關鍵一席、dq 4唔係dq6/11
睇清楚呢班人啦好麻？
佢地唔係黎贏，而係為左輸，然後吸收所有怨氣黎入錢入錢入錢嫁炸。

G20前認為侵侵係救主的叫做啱，今日呢？
用下腦啦你班大帝．

"只要你覺得岩 就去做" 冇問題，
覺得岩之前唔該你用下腦先．

認同

同意

可以
推一推你

因為機場出唔到狗打人, 所以咪機場高調派鬼, 網上派一大班打手係呢兩日全力搞事

今日班友D帶風向策略同5年前係完全一撚樣, 係咁係度話失民意(811之後仲因為少少野轉軑既所謂民意真係唔要都罷,更何況呢D[民意]都係佢地自己作出黎), 失外國支持(外國家下有實際行動撐我地?), 觀感好差.....

一有人出POST反佢地帶風向D應對手法都一撚樣, 不外呢幾招:

1: 立即將你講既野spin去另一極端, 例如: 咁不如而家拆撚左個機場啦, 拆撚左咪一定起唔到飛lo,

2: 咁你同共產黨有咩分別?

3: 不分化不割席就代表可以為所欲為? (唔知我以為而家燒緊機場)

4: 屈你想完全唔care民意(偷換概念, 同埋D民意一直都係佢地自己作出黎)

到最後既目的都係一個: 想少人去機場, 想我地停止搞機場, 你睇下出面開始有人提議唔好再搞機場啦, 今日都有人叫下次再搞(明明琴日全世界同意今日入黎)

佢地又嚟
對方係魔鬼就唔好令自己變魔鬼論
咁撚有潔癖就咪撚學人革命
講完

不要成為自己討厭的人
我地重抗爭因爲我地重有良知重識分是非黑白
我地爭取自由 而出境自由係因為我地主動去阻止5比人入禁區而令佢地失去左依個自由
依加係要打民意戰
明明打民意戰嘅就係一個也不能放過
而5係覺得比人抺黑冇人信就5做
重點係持不同立場丶意見就屌又粗口同班藍絲丶廢老有咩分別 我地要嘅自由係比任何人發聲，而不是滅聲 如果意見不同可以討論 而不是一尾屌

宜家唔係就係要國際與論咩？
如果影響到旅客/黎做生意的人
先正正擊中政府要害
你話我焦土又好咩都好
最好出埋黑色外遊警示封左個機場佢
唔係抗爭黎做咩？
馬照跑舞照跳？

成班人唔理係俾五毛分化定點
可唔可以團結啲
槍口對外

即係外國支持新疆被咁樣統治？外國支唔支持同佢做唔做野唔係掛勾，就算外國支持新疆，中共又忌左佢乜野？

機場係經濟春袋，為左逼政府出黎面對人民，唔係爭取民意工具。

不分化，和理非要做盾，cover勇武先有得贏

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

完全同意
不擇手段我地都要贏呢場仗
輸左我地就永不翻身

再心淡都記住唔可以唔行出黎巴打

佢地就係想我地自己收皮

你見宜家只係有人要圍住個公安
唔比呢個有木棍既公安走
都可以比人話返轉頭

我真係未見過藍絲會驚有位比人入或者怕比人話

所以我相信最尾生存既係藍絲

又講得幾岩

互屌唔係問題
係人都有情緒
特別係呢2個月發生咗咁多事
己經張好多人推到去爆發臨界點
但重點係屌完之後要回復返理性
大家先可以去思考,檢討,改變,進步
呢場革命先至會有出路

721 811

On9
金鐘點同機場比
機場係經濟命脈
你塞到佔中90幾日咁知唔知幾大獲?

我會
不過真係好想大家走還走都要記住
「一齊黎，一齊走」並唔係一句口號

係

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

大家互屌完，聽朝訓醒繼續齊心槍口對外，真香港人無隔夜仇

Sad but true

利申返先
我喺其他post講過
要選擇性塞
只塞飛鄰國&講普通話嘅(台灣可以show passport)
順手同飛鄰國外國遊客宣傳中國有幾危險

同埋宜家出面個個吹緊外國民意唔重要呀
冇外國民意你覺得中共仲需要有保留？90日？3日都俾多你啦

藍絲思想單一 無理由咁支持政府黑警 顧既只係自己利益

正因為我地有唔同聲音先顯得難能可貴 每個人都有發表意見既機會 先係一個理想既民主自由社會

大家只係對於爭取既手法有唔同意見 哪來分化之嫌？

咁可唔可以今個星期三日+ 大遊行
再唔回應，下個星期四日
再唔回應， 一至五
再唔回應，長期罷工罷課+長佔機場

冇外國傳媒理先係大搜捕嘅開始

實在錯了

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

佢既考慮根本唔係民意，外國民意對新疆係如何？點解中共又唔忌？

中共考慮既係利益同將來既民意，即係依家好鐘意講既比位人入，佢敢係機場清場，仲係血腥暴力既話，咁你邊個國家敢唔放旅遊警示，外國亦會趁機攻擊中共，純粹因為有位入。所以中共忌既係將來既外國民意，唔係依家既外國民意。咁如果佢清場唔係血腥暴力，又可以點樣清？清唔到又要比人揸實個經濟春袋了。

塞機場係會有損失，不過因為損失而放棄依個大春袋太可惜。

永遠不割

樓主屌得好

唔好將我哋同藍絲相提並論
我哋所經歷嘅佢哋冇

即係外國幫唔到新疆就唔需要外國支持？
同埋一個香港機場就可以迫中共跪底
我地係咪已經自我膨脹到呢個地步？

防暴出動了，攬炒is ready

呢個真

你認為我地單方面停曬所有飛中國航班會冇外國傳媒理？
甚至比起外國媒體寫衰我地令我地失去外國普遍民意進而失去外國政府支持好？

我屌你啦 你以為懶係言之有墨就可以話我地衰過藍絲啊？！
呢句難聽過粗口啊！！！
藍絲唔嗌交係因為佢地冇撚用過腦，一味盲撐！咁洗撚嗌交啊？！
我地有意見分歧係正常 因為大家有用腦 2百萬個人就有2百萬個唔同意見 我地要做既化係大家溝通 compromise 更何況我地要be water 唔係死守一種抗爭模式！
然後你話我們衰過藍絲？！

如果機場都冇辦法逼到佢跪低，咁你認為有咩和平方法可以逼到佢跪？唔係膨脹，只係因為依個方法效益最高，我亦冇講過可以令中共跪低，唔知你邊到睇到依句，我從來只有講過逼政府出黎面對人民。

我只係說明出依一刻既支持唔係想像中咁重要，而且佢清場的話，支持自然就會黎了，因為外國想攻擊中共去壓制佢的話，見到機會自然會有支持有行動，而唔係嘴炮。

阻一陣ok, but唔好唔比人返屋企

香港人開始進入揭斯底里既狀態
無論係我住既地方，或者尋日香港站，仲有其他例子。只要有少少衝突就立即爆發，係好難收到科個隻，其實咁係好危險。我唔係想幫被鬧既人，佢俾人屌一定有原因，但成班人超過10人怒屌一兩個人，圍住唔俾走，大家既期待係點呢？佢要跪低認錯？如果真係咁做又係咪走得？
唔好忘記被圍者除左衰格之外，係當時場境係幾乎係無選擇只可以防衛自己。防衛動作唔係出手，就係出口。兩者都係令被圍者更加走唔到。

係咪都應該適當停下諗下自己想點呢，就好似機場公安單野咁，我唔係話俾佢走係正確，但圍住佢連救護員都困埋絕對唔係最有建設性既做法。再唔靜一靜大家好快玩完，我希望大家負評同屌我之餘都花少少時間照顧下自己情緒，唔好再亂屌

要兩者平衡，簡單D民眾活動要識包裝

其實係面皮唔夠厚
兼且仲有道德

你明唔明
好多人屌黎屌去
之前都唔係咁架

如果你要否決行動
請你提供另一個新行動

好岩聽，下下一轉變就話民意唔接受，怕沒人支持
但政府愈做愈過份就一味忍
即係而家圍個大陸仔就可以忘記絲打俾人爆眼？義士被捕？
係既話，香港人真係值得送中條例通過

[緊急分析]法！不！責！眾！

用咩頂？

繼續塞！

既然下定決心要攬炒，就唔好曬口水屌人左膠，做好自己，勇武到底同警察以死相博

用腦就諗番811果晚既事先
究竟而家係咪仲要人肉硬接唔還手

你要做藍絲我唔阻你

樓主喺呢到叫人「盡量溫柔啲」
自己喺其他POST狂屌人「中左膠毒」「攬住民意光環打飛機」

乜撚野硬接唔還手啊？我有講過唔還手咩？我屌緊樓豬侮辱我地衰過藍絲啊！

都唔知屌乜撚
少少野就忘記晒之前講過既野
散水又屌唔散水又屌 圍人又屌唔圍又屌
做都做左啦嘈少陣係咪會死

好多人仲係道理潔癖 文宣前都話要fact check左先
不

811

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

如有看三國，點解微弱嘅劉備得？因為民意，示威者冇曹操(共產黨)嘅資源，冇孫權(地產商，生意佬)嘅遺產，但我地淨係贏民意。如果你有曹操孫權嘅實力，都唔晒打游擊啦

藍絲起碼識企係固有立場，而我地就少少就動遙
我希望大家堅記兄弟爬山，嘈完第二日再出來集合過

所以劉備既蜀國咪第一個被人滅左

點解可以咁肯定外國政府一定幫我地，出旅遊警示，明明覺得外國民意冇用？
每一個政府考慮嘅都係利益同將來嘅民意，緬甸可以傾掂數，中共就唔能夠傾掂數？
同埋中共又點解需要考慮將來嘅外國民意，中共係極權封閉國家，佢寧願鎖國食草都唔會跪低
我地宜家係禁止外國國民離開，憑乜認為外國政府仲會因為支持我地，佢地唔需要考慮自己國民走唔到嘅客觀事實？

但係依家我地連劉備都如，未入流。

光復香港，時代革命

認同樓主呢句 因為仲有人性仲有道德
香港人唔適合勇武抗爭 太多包袱去唔盡
有人話依家hk係戰爭緊 如果係既話仲講人性道德咁下場一定輸得好慘
勝者為王敗者為寇 贏左咪可以企係道德高地攞盡所有

我希望你明白”立場”同”方法/手段”既分別，係what同how既分別
無論我地點互相屌大家法，我地既立場係從來冇變過，從來既爭拗都只限於HOW
所以咪撚再話衰過藍絲

禁止外國國民離開 唔係要外國政府支持我地
相反就係要佢地唔鐘意我地 覺得我地同北韓咁樣 好危險 出旅遊警示
唔好比國民黎香港 咁樣我地先可以攪炒

咪話咗選擇性塞
我地係要把握宜家全世界反中反共嘅大方向
捉住呢個機會去話俾全世界知我地係站在反共最前線，爭取最大嘅外國社會支持，所以要選擇性放外國遊客返屋企，同時禁中國航班登機make noise俾外國媒體報導
明明全世界已經助攻緊我地
我地偏偏唔要人幫

得罪講句，冇貿易戰中共會咁驚香港關係法？
至於另一位巴打話冇提過中共，只係講香港政府，我地唔係真係仲幻想緊香港政府有任何一絲獨立性下嘛？

我地既分別就係丘水檢討，同人地成為同一種人個運動有咩用

而家送頭點睇？ 唔割 但可唔可以理性啲

無人會打輸硬既仗
除非只係想發戰爭財
但既然打得仗就要去盡

其實黑警都無理民意先贏到今日...

我地係要贏呀
同埋我地香港憑乜攬炒中共，冇貿易戰冇全世界圍鳩中共我地乜鳩都唔係呀
淨係攬炒香港又有乜意義？

Sorry，我就係你講嘅出post撚
我今日冇去機場係因為我覺得今日唔應該去
同埋我冇屌過任何人，純粹認為長期塞機場利大於弊

我對佔中有心理陰影，留守同一個地方係我在明敵在暗，對方有太多時間同資源去拆我哋局，而呢樣就係我哋最欠缺嘅。從今日咁多公安嚟睇，我哋機場已經畀中共政權入侵埋，我唔認為示威者在明，國家機器在暗嘅情況下我哋會win.

唔使死守機場㗎，間唔中煩佢幾日就ok. Be unpredictable lah bro and sis

呢個時候推番毛爺爺出嚟先

My friend, be water

我冇講過外國民意冇用，只係話封機場成本效益高，犧牲小量民意去換取返黎既效益高，你又邊句睇到我話民意完全冇用？

我亦都冇講過唔能夠傾掂數，如果我咁講過，咁我點解會支持揸住個經濟春袋？？？？？

咁你既然覺得中共惡哂，係極權封閉國家，佢係鐘意食草既，咁外國民意又有咩用？點解要考慮咪因為利益囉，你做完會比位人入，唔係比藍絲入呀，比外國入，發大個制裁咁你點算？依d咪叫將來既民意，點黎呀？因為外國政府想追住你黎打就自己搵位自己追打，唔會咁短視淨係睇依一刻自己國民飛唔到機日就嬲左你...

另外，中共唔係話食草就食草架，13億人，享受完經濟起飛，你依家叫13億全部食草？你估佢制唔制？你靠d cam壓得住佢幾耐？草都唔係話食就食架。

出旅遊警示唔係幫緊你，係同國民講機場都有實際危險如果個機場打到九彩咁，你係政府你有冇得唔出呀，香港落到狗屎咁都黃雨，唔係到到都係咁架....

佔機場係香港人發起既行動，去透過經濟逼政府面對市民，唔係去推倒中共呀，依家你要五大訴求定係要革命？你其實係咪想解放民主中國？如果你係想咁既，佔個香港機場緊係冇用啦。

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

阻到人真係不可避免 你究竟係想革命定係嘉年華就算

不割

出邊個屌鳩前線機場既post 仲有過千正皮

如果抗爭等於打交，失民意等於流血，我唔介意流一兩督血，但若果啲血流到ba ba聲係咪都冇問題？

唔好唔記得，失民意代表失去部分潛在支持者，此消彼長下結果可以差好遠。民意都係抗爭嘅資源嚟，你set完抗爭目標之後，應該考慮點樣增加民意支持/ 減低民意消耗。我哋喺弱勢，有嘅資源已經唔多，有咩都要攞盡啊

既然有其他方法，打交得嚟流少啲血嘅，點解要捨易取難？如果流少少血，我可以慢慢搵機會補番，你流到血崩咁，大佬啊點救啊？

既然民意唔重要，點解我哋要做文宣？點解要整蓮花圖？

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
---by梁天琦

認真問
呢頭眾籌比攬炒團隊外國登報文宣
個頭我地阻人搭飛機真係好事咩
作為一個外國人 佢去得機場就係打算離開香港
試問一個外國人點會無啦啦對香港有感情
有同理心覺得佢班機delay or cancel係應該體諒
就算佢理性諒解同情我地既苦況
佢地初衷都係想離開香港
至於佢地帶住咩情緒同訊息離開香港就最緊要

好似頭先係T1有個外國人就話佢明白同支持我地
但佢覺得應該去怪個政府而唔係阻住佢地
在佢既立場佢明白同支持已經好好
但佢唔係香港人佢唔會有想幫我地既心
我明白我地無咩太多其他方法去抗爭
但係忽視佢地既感受同Carry返去既訊息真係好咩

同你講啦 藍絲先團結 佢地知事實又如何 只要面皮厚同忠於自己既信仰就做到底 但香港人就 又要企係道德高位 又金魚 得幾日記憶 唔係話想踩而呢個真係事實 睇下呢2個月發生既事就明 第2日訓醒個個都.....

有時我冇心屌人
但已經比人屌
所以我岩岩都放棄睇連登

機場唔同 係香港經濟嘅大動脈
塞左就好撚大鍋
金鐘塞左一條路可以兜路
航空塞左 商人 旅客 投資者 服務業 工人 普通市民 政要 都被嚇怕 邊度走得走？
啲人無大陸簽證點過境係大陸轉機？

你得閒先搞一搞 好快散，一鼓作氣，再而衰，三而竭
要一氣呵成先逼到政府

完全同意

呢頭眾籌 個頭倒自己米

個個都想一次扭轉局面

得 721個次就真係扭轉個局面 但又唔繼續煲呢單野

pish

我地條底線遲早勒死我地

理性討論 和平共處
俾人屌時檢討自己係咪有不足之處
我有時候都俾人屌 或者屌錯人

堅

大家形勢唔同，我地難滲透人人容易滲透我地，鬼係一定有又係事實

最明顯就係為屌而屌既三毛
真係唔好睇咁多連登

大把一睇就知係三毛
做咩都唔滿意做咩都話唔好
屌黎屌去得出既結論就係返屋企用念力抗共
又唔阻人形象又好又唔會受傷唔會失民意啦
諗起都爽呀

民意咁易轉，要來都無謂
成日講民意果d，諗下爆眼既絲打，被追打既前線勇武派，究竟邊一邊先係失民意

好認同

好po留名

革命尚未成功 同志仍不割蓆

去到呢刻一定要盲撐手足！

推 要屌醒咁多位手足
不論和理定勇武
呢次我地唔輸得！！！！

兄弟爬山

林鄭都唔撚割
我地核彈都唔割

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

觀點與角度啦，我覺得連續搞先係再而衰，三而竭
你一鼓作氣到令政府跪低嘅，我保守估計要完全癱瘓大半個月？現實中做唔做到先？

同埋你肯定佢唔會停飛跟住做嘢？你啲人走得切咩？赤鱲角孤島嚟㗎喎，佢一封橋封鐵你游水番東涌？同埋點解你會覺得對政府造成經濟損失佢會唔敢郁你先？我相信以林鄭咁撚癡線咁撚仆街，佢會搵方法郁你而唔係跪低囉。例如：搵戲子衝禁區，引你哋入去揼鳩你哋清場，封鎖成個赤鱲角大搜捕

同埋我係唔認同搞到遊客。你喺機場播文宣都係想外國遊客支持啫，我假設你連續塞到三個禮拜機場，我係遊客真係衝出嚟揼鳩你，你話咩我都唔撚會體諒你，而你喺呢件事係站係道德低地，真係冇得駁。如果你係外國政府，你市民有noise話不滿畀人塞機場搞到要滯留好耐/ 好迂迴曲折先番到屋企，你會唔會明撐香港啲示威者啊？

同埋我都話啦，我哋嘅主戰場係本地市民嘅支持，你shift哂focus落機場，民間嘅關注度就會下降，你會好難炒得番個熱度上去。同埋冇街頭抗爭，代表我哋chur唔撚到班狗身心疲勞啊，你畀足哂時間佢哋唞同步署，我就真係恭喜你喇

2008年泰國軍政因黃衫軍佔機場而跪低

講得好好，人地起碼團結。
不過有嘢可以做得更好係啱嘅，但唔係係連登出勁多post 洗版屌，要屌去現場屌啦。